中共幹部和15歲少女上床 人民政府：沒有犯法

中國微博6月29日出現一篇網民爆料，直指陝西華陰市華西鎮的雷姓公務員，長期脅迫15歲少女和他做愛，當局對此介入調查後，認為全案並無違法，只是觸犯了黨紀黨規，將記過以表處分。

綜合中媒報導，當時是由受害女孩的媽媽親自上網爆料，她透露已婚且有小孩的雷男，藉著公職人員的身分使用誘騙與恐嚇等手段，逼迫她女兒和他發生性關係，甚至用刀架在脖子上強逼做愛，對女兒造成了嚴重的心理問題。

消息在網路上散播後，撼動了相關主管機關，華陰市華西鎮人民政府隨即介入釐清狀況，但在發布調查結果時，卻宣稱雷姓公務員和少女是男女朋友，雖然發生過性關係，但沒有任何強姦嫌疑。至於雷男所違反的黨紀黨規，將會以記過處理。

當局的解決方式讓許多中國民眾相當不滿，更痛批政府是在官官相護，有法律工作者表示，全案的說明相當模糊不清，如果雷男是在少女未滿14歲時就發生關係（中國合法性交年齡為14歲以上），恐怕還是涉及了強姦罪嫌。另外，雷男在已婚的身分下和未成年少女交往，肯定已違法了倫理與道德。

沒有犯法

依法釋放

我說沒事兒就沒事兒

我爸是李剛

依法上床

網民爆料
fake new yes

Future hk

十一哥可以引用呢個例證為自己平反

原來大陸14歲就食得

支國有法律架咩？

是否憲法？自動適用於香港

十四歲就可以屌閪咁爽，公平咩！！！

廣東人做雞的方法有很多.jpg

支那係黨所擁有的
支那妹塊西都係黨所擁有的

一定好窄好緊

用刀杭住都唔叫強姦

圖呢

天滅中共

雖然佢強姦左個女仔，不過咁唔代表犯左法

脅迫系列

沒有，沒有，沒有

沒事兒﹐沒事兒~

法律由我定

這還有王法，還有法律嗎？

只是觸犯黨紀黨規 幾時變到法>黨？

但香港人上去屌未夠十六歲都一樣照衰十一。

殺人係唔犯法
比人拉到告入埋先叫犯法

無問題
完全乎合習近平新時代中國特色社會主義思想

所以香港不是中國

黨員福利黎架,唔係點吸客,點呃班賤民入黨?

只要以國家名義就唔犯法。

點解既

因為個女仔虛報年齡

咁雪廠街有冇犯法

以國家既名義玩CP

難怪湯十一咁想做中共幹部

中國合法性交年齡為14歲以上

無犯法唔等於啱

有冇人知點先做到大陸公務員

14就屌得
但係又真係冇犯法你吹佢唔漲

幾多歲都唔關你事啦

等睇湯渣黑材料不再黑了

記得之前有中國官員話：「條JJ在別人的陰道內前後進出移動，不算強姦」！

所以中國人的思維邏輯與世界人民是不相同，不能直接理解！

689式的「語言偽術」！

關係！關係！關係！
再加上「我爸是李剛」！

十一哥唔洗再投共喇

好快到香港

已經有左好耐啦, 湯十一郎

諗起之前有條片問支那小學雞大個想做咩
個個都話做官

法治

有用套唔算呀嘛

有女，當然讓領導先上

成班連登仔衝去做幹部

希望藍絲啲女可以俾黨中央睇中做黨妓

唔係肥妹仔話做貪官咩？

採幼陰保養、壯陽長壽

應該訪問下11哥點睇

點樣又女兒又女朋友?
個女係女友? 唔明

因為幹部有用避孕套，所以不算強姦

佢地不知幾想
奶吖爺袋底奶到雪雪聲

域外法律效力 刑事罪行條例第153P條

唔怪得11哥會投共 沒有犯法

係內地有專門提供給幹部嘅幼稚園添
爆出黎都告唔入

支那法律唔一定唔好 14歲就扑得呢樣香港就要跟啦

最錯係俾人爆出黎

我話ok就ok啦

淚

記過??返緊小學呀?

原來支那國係14歲！

還有皇法嗎？

冇撚柒所謂啦

屌你老母

沒事兒

javatom

依法治國
蚛蟈又成最大嬴家

事發地方唔係香港都適用？

適用, 香港條保護兒童條例係全球適用, 所以以前去越南玩細路D廣告家下都無晒.

未成年少女為成年

中共又贏

法律不適用於黨員

FBI.jpg

佢列祖列宗應該慶幸家族入面有人得到中共賞識

依個睇落得10歲咋喎

長期脅迫

重唔快啲考AO EO

梗係做焗腸助理優先啦

依法治國，步步高陞

果然係支那

開IG,一大堆14,5歲已經熟到不得了,自己話已經拍過2,3次拖,我懷疑好多青少年衰左十一了

我話ok就ok

我話OK就OK

嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔

連登仔：你情我願有咩問題

就算實情係咁, 問題係大家都唔相信個司法

可能條j熱，又或者冇向黨祈禱

你地無做錯到！

而家大陸邊度有14歲幼幼屌

西省玩陰市玩西震的幹部

黨席係咪護身符?
好似如果唔係大錯 最多就開除黨席 乜撚野"雙規"
連監都唔使坐??

14歲 毛都未出齊

「中國合法性交年齡為14歲以上」

香港仲話講法律, 大陸呢d就講法律啦, D衰十一撚會唔會覺得好慘, 好想做中國人

香港法律違反一個中國原則

想做幹部

蚹蛤蟈蜻

你第時唔好生女

窮人生仔生女都係正仆街 我又唔係有幾千萬身家點會生

依D就做到咁捉
係越南比錢叫隻未夠稱既雞返到香港就坐監
係台灣殺完人返黎就乜事都冇

垃圾國